你地做愛習慣除唔除衫?

初初同條女一齊都會除下佢件衫 而家一齊耐咗已經冇
有時覺得有d神秘感都唔錯呀 有fd話做愛一定要全裸

除
唔除

圖呢？

除
幫佢除

得B好自卑會唔想除

um⋯⋯女都無條 可以除邊個既？

除褲

好撚多得A....

中意著住bra 屌

I know that feel

我得A

著衫做先正

揭高條裙就直接開波

你會唔會帶手套打飛機？

除衫唔除褲

時除時唔除

一定除
肉體之間既磨擦 好能正 又暖

試過女朋友沖沖下涼我走入去...佢同我講「著返衫先啦～」

有啲靚bra 見到真係會屌得落力啲

真做同睇人哋做都鐘意全裸體。
做愛係人類繁衍下一代的行為，唔應該受任何外物束縛

點解生B時唔會全裸??

唔除太熱
過熱會墜機

帶condum 打飛機

肥仔波驚乜

就算有冷氣唔除做都會好熱 所以一定除

識玩

有肚腩 唔除

個B全祼架

肥仔波唔鐘意除衫搞

一定除 唔除唔舒服 除完攬住條女先正

笑咗

鐘意唔除bra
因為女友得a

女都冇 自問樣唔錯 有做gym

唔同feel

我都鍾意唔除
男友冇六舊腹肌 得肥仔波同肚腩

睇feel

女朋友好鐘意我個肥仔波同肚腩仔

褲都唔除

連畀佢屌既意欲都冇

我見到連登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食。

首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

除，鍾意摸住男朋友個肚腩

除手套

接生都應該全裸

除，成身肉帛相見
無任何阻隔直接接觸攬埋一舊
個感覺真係好舒服

著衫架... 係露下身

same

Really

可以全裸攬到幾耐

同意喎，有時會想有衫無bra睇突點，有時想除剩個bra，不過其實除哂彈彈下都好正

又無乜所謂既

拉開褲鏈就做

兩條肉蟲攬到第二朝

好主動咁除

卡一卡住痛到仆街wo

有技巧架

未

Ching 無鳩毛？

剃哂

試過另一半 痛到不能繼續

師兄我女朋友無棍ga wor

平胸唔除

我次次都著住女朋友個bra來屌
Ching sick挽

一路做一路除先正

25腰
利申:好鐘意買啲性感嘅bra

就算唔係學生妹，玩女人都一定要咁玩先識玩

睇果時著咩衫

通常佢著裙就唔洗除晒

有個ex鍾意一定要除晒
試過著靚少少既內衣
佢除完我件衫講左句好靚喎
然後一秒除左跟住去屙屎

冇女，但AV唔除衫先好睇